今晚會係止蝕師定SH撚贏？

依家好似止蝕師贏面大啲

聽日反cup